%% 
%%  Ein Beispiel der DANTE-Edition
%%  
%%  1. Auflage
%% 
%%  Beispiel 03-07-7 auf Seite 87.
%% 
%%  Copyright (C) 2011 Herbert Voss
%% 
%%  It may be distributed and/or modified under the conditions
%%  of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
%%  of this license or (at your option) any later version.
%% 
%%  See http://www.latex-project.org/lppl.txt for details.
%% 
%% 
%% ==== 
% Show page(s) 1
%% 
%% 
\documentclass[ngerman,10pt]{exaarticle}
\pagestyle{empty}
\setlength\textwidth{190.324pt}
\setlength\textwidth{165pt}
\setlength\parindent{0pt}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{paralist}
\usepackage[ngerman]{babel}\sloppy
\StartShownPreambleCommands

\StopShownPreambleCommands
\begin{document}
\begin{compactenum}
\item[1] Jetzt kommt hier eine
    ganz normale Trennstelle
\item[2] Jetzt kommt hier eine
    ganz nor\-male Trennstelle
\item[3] Jetzt kommt hier eine
    Bindestrich-Trennstelle
\item[4] Jetzt kommt hier eine
    echte Binde"=strich-Trennstelle
\item[5] Jetzt kommt hier eine
    echte Binde"~strich-Trennstelle
\item[6] Jetzt kommt hier eine
    echte Bin\-de"~strich-Trennstelle
\item[7] Jetzt kommt hier eine
    echte Linie/Kurve-Trennstelle
\item[8] Jetzt kommt hier eine
    echte Linie/""Kurve-Trennstelle
\item[9] Jetzt kommt hier eine
    echte Linie\slash{}Kurve-Trennstelle
\end{compactenum}
\end{document}
